若說愛永遠像枷鎖

願意套上十分傻😢

收爹啦

ching何必惡言相向

收聲喇廢閘

You're beautiful, it's true
I saw your face in a crowded place
And I don't know what to do
'Cause I'll never be with you

收嗲啦放針廢閘

不必捉緊誰 渡蜜月期
喜歡的是覺得喜歡你

收嗲啦廢閘

冇人聽danny

插針未呀，屌你